CCTVB 東張閪望都支持封關， 呢次係機會一次打沉呢個垃圾政府

屋企藍， 電視開住CCTVB , 食飯時睇到

講左下口罩騙案， 話好多野俾人呃左錢，黑警起初唔跟進 , 要議員介入先錄口供，最後旁白仲講左句呢D 騙案既出現，政府責無旁貸。

之後講醫護罷工，訪問下幾個路人支唔支持， 好似3個支持兩個反對。
有個反對既呀婆話反對罷工：
支持人：你支唔支持醫護罷工？
呀婆:唔支持
: 咁你支唔支持封關？
: 緊係支持，最好唔好俾d 大陸人落黎
: 但係佢地罷工係為左要求政府封關wo.
: 我唔識講

之後有一節唔知搵d 乜野資料出黎， 話有好多武漢人去左廣東深圳， 又話當中情況不容忽視， 我地係咪應該多做一步去保護市民。

ps 非幫東張西望洗白， 只係想講呢次無論黃藍都的確係不滿政府。 藍就不嬲個人利益行先，今次肺炎你估佢地最驚就自己條命仔，罩買唔到，關又唔封。

所以今次大家可以繼續focus 係政府措施不足， 總之大家將肺炎嚴陣以待， 危險性愈高就顯得政府愈垃圾， 肺炎愈得人驚藍絲就會愈跟風屌政府。
同埋要支持前線醫護今次靠人民救人民， 大家就知政府有幾廢

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底